Используемые технологии:
Java 13
Maven
SpringBoot
MySql
Freemarker, HTML, CSS, Freemarker

Создать базу данных с названием exam
В application.properties настроить spring.datasource.username
                                   spring.datasource.password
Подключить Database анологичным путем

Открыть localhost:8080 - Перейти к регистрации